[香港快運]有無人online checkin被自動改國籍？

是咁的
小弟去日本五日四夜，出發時好地地寫住支那香港

到而家臨走嘅時候，online checkin自己變咗做支那大陸，之後改又改唔到，諗住del左重新寫過，轉頭又出番支那大陸...

有冇巴打試過同樣情況？如果有得佢支那大陸黎online checkin，到時會唔會比我上飛機？

大家都是中國人 不用分那麼細

簽發國都係CHN

你係中國人

你拎本bno去人手check in多次就會變英國籍

你知唔知國籍係咩意思

BNO,BC會係GB
特衰係一碌會係CN
利申前UO地勤

咪又係紅底公司，
又要做雞又攞貞節牌坊

就算你有 online check in, 點都一定要去一次 counter 對證件先有得上機

無去 counter 都要係閘口對一次證件先得

無論你係 counter 定閘口
只要一用你本特區護照碌落去個 keyboard 度，國籍果欄都會係 CHN
唔關你坐乜航空公司事，因為你本護照的確係 CHN

所以從 check in 角度佢無錯
你同中國護照持有人一樣係 CHN

thanks